# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-05 11:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/accounts/admin.py:98
msgid "related social account"
msgstr "연결된 소셜 계정"

#: apps/accounts/admin.py:107
msgid "No social accounts are connected."
msgstr "연결된 소셜 계정이 없습니다."

#: apps/accounts/apps.py:8 apps/accounts/models/user.py:42
msgid "Users"
msgstr "사용자들"

#: apps/accounts/models/user.py:41
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: apps/accounts/models/user.py:49
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: apps/accounts/models/user.py:50
msgid "username"
msgstr "닉네임"

#: apps/accounts/models/user.py:51
msgid "is_admin"
msgstr "관리자 여부"

#: apps/studygroup/apps.py:8 apps/studygroup/models/studygroup.py:16
msgid "StudyGroup"
msgstr "스터디그룹"

#: apps/studygroup/filters.py:171
msgid "ascending"
msgstr "오름차순"

#: apps/studygroup/filters.py:172
msgid "descending"
msgstr "내림차순"

#: apps/studygroup/models/assignment.py:11
msgid "StudyGroup Assignment Request"
msgstr "스터디 그룹 과제 요청"

#: apps/studygroup/models/assignment.py:12
msgid "StudyGroup Assignment Requests"
msgstr "스터디 그룹 과제 요청들"

#: apps/studygroup/models/assignment.py:30
msgid "StudyGroup Assignment Submission"
msgstr "제출한 스터디그룹 과제"

#: apps/studygroup/models/assignment.py:31
msgid "StudyGroup Assignment Submissions"
msgstr "제출한 스터디그룹 과제들"

#: apps/studygroup/models/category.py:8
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: apps/studygroup/models/category.py:9
msgid "Categories"
msgstr "카테고리들"

#: apps/studygroup/models/studygroup.py:17
msgid "StudyGroups"
msgstr "스터디그룹들"

#: apps/studygroup/models/tag.py:9
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: apps/studygroup/models/tag.py:10
msgid "Tags"
msgstr "태그들"

#: apps/studygroup/permission/assignment.py:12
#, python-brace-format
msgid ""
"{view.__class__.__name__} requires assignment_submission_id argument in view"
msgstr ""

#: apps/studygroup/permission/studygroup.py:12
#, python-brace-format
msgid "{view.__class__.__name__} requires studygroup_uuid argument in view"
msgstr ""

#: apps/studygroup/serializers/assignment.py:113
msgid "You have already submitted this assignment."
msgstr "과제를 이미 제출했습니다."

#: apps/studygroup/serializers/assignment.py:122
msgid "You cannot submit an assignment before the activity starts."
msgstr "스터디그룹 활동이 시작되기 전에는 과제를 제출할 수 없습니다."

#: config/settings/default.py:107
msgid "Korean"
msgstr "한국어"
